（運動jj/互外jj) 點睇最近出果隻有氣水動樂

個人覺得飲完唔會太口乾
Btw 有冇其他飲品推介夏天飲黎解喝架